想學分化鬥藍，咁一定要熱狗學野，建立藍色熱狗、被黃屍苦主聯盟。

1. 鬥藍屈黃
藍營入面既人係撐警、撐少數黨、撐政府、撐中國呢四樣野上面未必一致。

總之真藍絲一定要撐警、撐少數黨、撐政府、撐中國，缺一不可。
去旅行、買外國貨、唔用華為就要批鬥！

2. 分化page
建立被黃屍苦主聯盟，
將所有撐警唔撐少數黨既人吸納，
內容以撐警、屌民建聯唔幫黑警手為主。

乜鳩人地黑暴議員起馬識落街，
你班友淨係識坐冷氣房。

保皇黨開會瞓覺、投票缺席、棄權個d，
全部拎出黎屌佢做唔到野幫黑警。

有藍絲屌個page分化既話，
就話自己監察議員，d議員做唔到野先搞到香港咁亂，d警察咁慘。

3. 選舉工程
叫人投票比d唔方會贏既人或者騎牆派，
𠝹鳩少數黨票。

諗下叫藍絲狗轉投黃營易，定叫佢地轉投中立狗自由黨易？

反正點都會有藍營入到立法會，
咁不如比哂少數黨d位比中立商家狗坐好過。

4. 自組藍色政黨參選𠝹票
講緊係好似熱狗個種，
要完全冇人知係人係鬼個種，
即係連自己人都以為係藍既藍，
唔可以係好似matt leung個種。

配合埋d 分化page，
一邊叫人含淚投民建聯，
一邊叫人投𠝹票撚。

推

咁要幫佢哋推幾個精神領袖出嚟啦

不能只有我看到

應該要有藍色白票黨

我紅

push

藍血公民

有得諗

已經有人做緊暫時仲好似幾成功

推，但係好心加密啦，樓主

抓包 華為公主是果粉 被搜出iPhone iPad

呢個真點解推唔起

推，一齊做藍血公叫
比埋教學你加入戰團吧！

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

藍血公民
樓主pls pin叫大家一齊做卧底分化藍絲

入去藍page其實好易分化到
有咩唔岩聽屈人係黃屍就得
拉一派打一派

開個藍ac入去扮藍批鬥藍啦！

人人都可以係matt leung

藍絲其實好撚蠢
講啲岩佢地聽既說話好易當你真
唔識消化消息

唔駛怕，因為輿論戰遲早會進化成呢個層次。黃絲年輕人多行動力強，學到呢啲招式並且可以活用。

進化後黃絲形成既攻勢一定會大過俾藍絲偷師進化後既反擊。利大於弊

up

搵過條link啦on9
藍絲會唔會睇蘋果呀

選舉叫佢地allin落贏硬嗰個黨好似好啲

唔驚 啲藍屍疑心好重
佢地知道有人入去分化成日疑神疑鬼鬧自己友係黃屍
見到佢地狗咬狗入去屌埋一份其實好爽

藍絲版「白投佬」

01都有

Push

極左

推

大家一齊加入做藍血公民

點解無議員幫砍暴徒嘅人民英雄，點解要俾偽藍官判佢刑
啲偽藍官表面就讚佢，咪又口講係藍實際要罰佢

建制咁多年都扮推23條，明明有好多機會可以落實
得一個可能性，就係建制同民主係一個白臉一個黑臉，等你以為你有得揀